Documento gerado sob autenticação Nº CQS.783.263.VFA, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7155                  de  09/08/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°85808,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de SECRETÁRIO EXECUTIVO, do
Quadro de Pessoal desta Universidade, EDILSON AMARAL NABARRO (Siape: 0357080 ),  para substituir  
DENISE FAGUNDES JARDIM (Siape:  0359323 ),  Coordenador da Coordenadoria de Acompanhamento do
Programa de Ações Afirmativas, Código CD-4, em seu afastamento no país, no período de 09/08/2019 a
22/08/2019.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
